認真其實民陣搞流水式宗教集會可唔可行

只要係民陣搞 點都實過百萬人
咁我就覺得民陣可以搞個多元化宗教討論集會(可以諗個好啲嘅名) 集會歡迎任何基督教 佛教 回教 伊斯蘭教 無宗教信仰人士...參與 不反對通知書都唔使申請 過程絕對和理非
而流水式我諗都唔需要多解釋 以'遊行'形式集會 好似818咁 雖然做法唔完美 但係我淨係諗到咁樣可以多啲人
對上一次過百萬已經係兩個月前818 我希望可以喺短期內搞一次凝聚一下大家嘅軍心

多謝花時間睇我篇嘢 認同請推到俾民陣睇到

推

係連登搞宗教共融只有死路一條
因為你地連基本尊重都唔識

名義上

我相信經過咗咁耐大家一定包容到同路人

我諗你get錯我講咩
你包容到人 唔代表人地要接受你
當你想同人共融 但成個lihkg甚或fb
都講isis 聖戰 呢種敏感字
我諗穆斯林會睇得出你係想利用佢
而唔係包容佢囉

過程絕對和理非
咪玩啦 每次和理非最後都變勇武架啦

搞個減少食物中糖和鹽遊行

但係 8.18 嘅成績好好喎

都唔好講宗教，普通討論POST 一有反對意見就又話你割又盛啦
點都好啦，希望大家會識尊重同路人意見啦

借宗教過橋 似令宗教人士反應多啲喎

感*

認真雖然咁有啲衰 但係穆斯林喺香港真係佔少數 我哋唔需要特別拉攏佢哋 佢哋認同我哋嘅可以跟 唔認同嘅唔使特別理

唔可行
你前提已經講係民陣搞，首先你要搵個宗教團體搞

我就係咁既意思囉
你地根本唔係真心尊重人地宗教文化
只係想拉人落水共抗黑警
人地真心想屌黑警自然會做野
你地用埋d手法逼人表態 但講d野又唔尊重人
你估人地d教徒睇唔出咩

亂用宗教只會令人反感 唔係真心尊重拜託真係唔好搞好過

有興趣認識下伊斯蘭教，如果有活動去做介紹，會想認識下